認錯左佢做鄧炳強

我都覺得好似

下面條友唔好冒警好喎
警察點會咁賊頭賊眼

唔怪得錢七咁嘅樣

慘，冒警要被封殺了